氣槍討論區

突然想買氣手槍玩
可以點入手
廣華街係咪好多舖都係藍？

買氣槍好少會睇黃定藍, 多數睇邊間平

不過aps e個牌子我就永遠都唔會買, 因為老細藍到發黑

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

我仲記住佢打學生妹永不錄用

同問，想玩IPSC 想自己改槍，點開始好？

1.搵間方便自己嘅槍會，上去玩下認識下
2.買支自己鍾意嘅槍，一路打一路改

Thank you 巴打，改槍要點學？

首先你要知道自己想要改咩，
到你有左支槍，就算唔買新parts 都會拆散佢執下研究下
有唔明上台仔論壇armscool/YouTube 睇下

頭先睇左一陣，大部份都係新浦罔，巴打知唔知有冇其他地區有？

自己改槍其實係點？
改大力d?

準度
射程
後座力感覺
利申：未試過改

有支馬記粉紅P90想放

有無人知幾錢？

改到啱自己心水嘅樣同性能

呢支hicap跟鬼佬utube改咗做連飛+9吋內管+silencer+改短咗條slide行程

呢支870就由shotgun shell供彈改咗做m4匣供彈+供氣好啲嘅氣缸

岩岩上網訂左把co2槍 希望早D到

氣槍係香港好似無台灣咁熱門...

佢地個論壇

佢哋打wargame嘅地方又多又大，法例上限好似都高啲

政府支持工業，好多零件補品都係台灣工廠造

可能關當兵事，台仔對槍嘅態度似US，傾向‘認識槍械達至安全’

香港日本就係無咩渠道接觸槍械，唔掂就最安全

唉... 想入坑買 umarex / vfc 既 glock 17

但好似係香港都係馬記熱門d

唔知 umarex / vfc d 件多唔多

有就實有，不過實無馬記咁多花臣

手槍都係建議馬記，原裝setting 喺準繩，耐用方面超balance

Slide 上下身都比較多野揀

後而gbb / 電槍就其他牌子重好玩